遼寧號等6艦艇突破第一島鏈 從東海進入太平洋！！！

日本防衞省表示，包括遼寧號航空母艦在內的6艘中國海軍艦艇，昨日傍晚穿越沖繩本島與宮古島之間的海域，從東海進入太平洋。日方正分析航行目的及持續監視。

日本傳媒引述防衞省報道稱，中國海軍艦艇未有駛入日本領海，亦無發現遼寧號有艦載機升降，由於有關中國艦艇包括一艘補給艦，防衞省估計中國軍方可能正改善遠程部署能力。

今次是遼寧號第四次穿越有關海域，對上一次中國航母通過有關海域是去年6月。

台灣的國防部未有評論事件，只說全程掌握台海周邊海空域的情況。

有冇帶被上船摺

美軍病曬太平洋已真空 珍珠港2.0

行出d多d太陽曬被

行到太平洋中心自己沈左

台灣大撚鑊

去邊度入油?

渣架古董出咁遠有無帶夠補給艦呀
一陣係海中心唔夠油就柒

夠唔夠油回航？定冇諗過要回？

個甲板真係好柒上個世紀

成隻都好柒

咁又點
漁船夠成日出公海啦，代表啲咩？
你要打得贏人地先叫威架嘛
啲戰機搞掂未呀？未得就返去摺被啦你老味

架黑煙錢七廢鐵可以行到咁遠算叻架啦

冷戰陣味出晒黎

我真係好撚驚

個艦長一定以為自己好撚威

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

帝國興亡在此一戰！

點解隻艦可以咁柒

其實我覺得架船幾靚俄佬本身啲艦船好有世紀末風格

依家仲要美國冇航母可以出到航

拎架甩皮甩骨嘅錢七航母出嚟晒命

得一個尿袋去唔到夏威夷啦

好似d 門口狗咁，出去屙個尿就好返入去啦，一陣無油就大獲，要人救就唔好睇啦

美國係關島仲有冇基地？

生化船

美軍走咗先敢出

核動力都要帶奶媽入航空油，支那架野帶多架奶媽咪得

不過補貼時間可能多左1倍，沿岸2000公里將就一下都冇問題不過J15唔知有冇秘密魔改/改進就真，話哂首飛都09年

當年北洋艦隊哂完命就比日本打柒
希望今次一樣

轉移焦點了

俄佬野好型好有特色，一到左大陸手上就即刻一陣老土味

有
羅斯福號就喺關島靠岸隔離船員

美帝搵人守後路,黎個落閘放狗

打啦好悶呀

經過就經過啦 突乜野破 又冇人守佢

衛星mon住哂，有咩用。

落後到呢

諗起大和一去冇回頭

遼寧號其實有冇實際作戰能力???

晚清

啲煙好好J

說好的核動力航空母艦呢我想打飛機呀

又污染空氣

想滅國出聲，大把國家想打中國

一齊

信濃都係

大日本帝國都要派四隻航空母艦
大支那帝國想一隻？做戰靶呀？

帶夠尿袋未？

其實當年日本航母係點去到夏威夷？

打嚮第一槍未？

二戰既艦艇feel

亡就有佢份
死快d啦

係咪著左火

有卵用，未去到美國西岸已無油，何況去唔到東岸。

好似安排咗幾艘拖船接應

美帝重有十幾艘可以飛F35既兩棲突擊艦

起碼一個禮拜
呢個機會對老共嚟講百年一遇
打台灣 再解放香港
支共死一定唔會放過香港同台灣

美國係太平洋部署D核潛艇多到嚇死你

你講到好老練咁

好撚煩，打先出post啦

人地煮緊嘢食大火d咋, 仆街唔駛食咩海上冇野味

蝗国興廢在此一戰

How dare you?

小心自燃

應該有既 唔係話12個戰鬥群 係唔可以1個鐘飛到台灣幫手者

台灣一日唔研發核武，咁比中國打沉都係遲早既事

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

Q: 請問辛教授，中共有「急統」的壓力嗎？

A: 它沒這個壓力。我剛才講了，討台灣跟大陸統一不統一，對它來講不是什麼大事。少一個台灣島，對它來講就是少統治一塊地方而已。如果把它統治回來以後，台灣島起不到它跟西方跟美國打牌的作用，它不心甘，不情願。它要台灣為它發出最大的能量，這個能量就是牽制美國，牽制西方，牽制東亞的兩個鍊條。如果能起到這一點，它寧可台灣不收回來。所以台灣人民一定要記住，一定要相信這一句話：中共沒那麼急想統一台灣，除掉它要死的時候。統一是為救它的命，而不是為了中國的統一和強大。如果我們能夠這樣認識共產黨的話，台灣人民儘可安心睡大覺，沒事的，謝謝。

辛灝年台大演講答聽眾提問（上）

依個時候封台海會點

有無力回航

好似拆完改裝過？本身買返嚟係話做賭船

係打先好等咗70年

其實如果真係開打嘅話
戰爭狀態下
士兵係咪病咗都要上前線

每逢打仗通常都會加埋瘟疫
難聽啲講句
真係打起上嚟
戰死嘅一定多過病死嘅好多
到時 wfc 武肺

不過舊左d，好多鐵鏽喺船

依家共產黨內憂外患，咪有急切需要要打台灣以轉移視線同舒援國內外的壓力囉

廢棄賭船改造既垃圾就收返埋啦

無聊號大進擊！

冇諗過翻...珍珠港

煙囪號出擊喇

7th fleet返黎未

聽講呢隻已經係最靚果隻？

唔好意思，遼寧艦聽就聽過好多次，但一直都冇興趣查。 今次第一次見到

尋日USS Barry-DDG 52都有出動，點會真空

珍珠港
出到去冇被大浪打斷條龍骨先講

咪傻得一隻又何來最
唔好睇得支那咁高

出到海未沉已經震驚全球

其實好應該比佢出航行下
一定出事

夠唔夠油番歸架

亮劍

爛鳩 生鏽航母！！

陣味係點𠺢？

夠唔夠油回航嫁，唔好一陣又燒咗首船喎。

再靠進一點點，船就被扣走

天佑台灣

呢張圖貼返微博會唔會比人BAN

中華帝國仲忍？

東海入太平洋？

想搞橫須賀美軍基地？

劍指第七艦隊司令部

13億人竟然得一隻咁撚大把天選之船

二手老爺車

真係打仗, 可能10分鐘就比人打沉 去咁遠托咩

單程咪夠

帶一百隻尿袋船得唔得？

真正體會到咩叫舢舨充炮艇既感覺。。

破釜沉舟 現代版

好凍

打啦打啦

架補油船被台灣扣撚左

南韓日本既美軍基地表示:????
仲有美國既快速反應部隊,號稱24小時登陸任何地方,可以堅守足足一個月

支共有咩資格開戰

有第二批兵頂上架嘛

中國海軍艦艇未有駛入日本領海

行公海真係吹佢唔漲喎

台灣：再靠近一點點 船就被扣走

冷戰時期既技術

你當關島、日本韓國啲地面基地冇到呀？

係咪想去珍珠港

二戰啲船出煙可能都冇咁誇張

如果俾佢出，之後封鎖島鏈，唔俾佢返去，會點？

日本帶咗好多補給艦同油輪出發，油都係勉強夠

點解隻航母放直升機？
到底佢兩棲攻擊艦定係驅逐艦

唔好玩啦，一入就當你入侵日本，支那邊敢？

七，八十年代產品，差唔多啦

當年啲戰機仲要冇而家果啲食得咁多油

中國的會爆炸的

揸遼寧號出海真係同玩黑膠碟一樣咁撚懷舊

好似好細部咁
人地果D甲板裝機量多佢勁多

第二批兵都唔會免疫武肺掛

突破第一島鏈冇意思，人地從來冇唔俾你過呢條界

隻野用柴油
冇油要搵拖船？

唔知有邊個國家忍唔到手炸左首爛鐵？
如果炸左支那人一定士氣不振，到時就好玩

公道啲講直昇機係必備既，戰機起降失敗就用直昇機去救人
不過聽講支那海軍係用直昇機做AWACS唔知係咪呢架啦

拎住隻蘇聯製改裝艦就學人亮劍 前幾日隻075先比人影到喺船塢著火

感覺似想俾全世界睇 嗱 我隻艦冇人有病 你睇吓你老美先係病夫

起碼做到即時應變先

睇下你係邊一面到聞啦，如果係大陸個邊，應該係柒味

咁第一批同第二批上有咩分別
大家都有武肺

你要講到人人有病冇得好講啦，咁第一批有人病，第二批自然醒目啲架啦

小心太平洋突然返風呀

透先睇新聞報導，美國1搜兩棲攻擊艦同時在南海……

美國即刻閂閘，佢係咪要係太平洋漂流

後面跟住哂啲屎袋

九成九想圍住台灣行 宣示主權

蛋炒飯

有就一定有
不過你要問嘅係追唔追得上其他國家

架野咁似貨櫃船改裝咁既
北洋艦隊無誤

垃圾支那

TU-95

果時好似係日本石油都短缺
所以之後要打印尼果頭 搶石油

yeah 打啦打啦

變咗肺炎基地

第二次太平洋戰爭gogogo

夠救生艇？

有啲似啲mk仔揸九幾年波子上飛鵝山

主力武器，裝配武漢肺炎彈無人機二萬架

中共最強武器就係所有軍人都係超級傳播者，自己對疫症免疫

萬一佢真喺有，台灣可以亡國

自燃未？

跟住對個山大叫 "邊個唔順我就出黎隻揪"

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

冷戰來了

有美軍軍

回唔到程就有趣

我諗2戰日本海軍都搞得掂2020嘅支那

核動力黎咖wo
行行下死左火就有可能

北洋艦隊d嘢都算靚嘢
唔係最新但都見得下人

但呢隻遼寧號就....

打台灣唔洗航母...

強国邊有核動力航母

我係中共就唔忍, 千載難憑, 開佢老味拖啦

打啦

點解唔用改良型山東號，定係呢隻俾人打爆都無所謂

播毒呀

出海播毒，高招高招

20年代隻Lexington 都靚過佢

以前24小時到嘅
宜家就難d啦
艦隊中武肺
國防警衛隊去哂搞疫症
真心支那唔打成世唔洗打
美國唔會反應得嚟

唔係仲有山東號咩

係核動力就唔會噴黑煙啦，真係煮飯咩

因住有去無回

南海曱甴

6艘即係其他5隻係咩？
中國既戰鬥群？

學希特拉打閃電戰攻台？

咁隻船真係上個世紀嘅 你想點

支那計埋船仔先得嗰6艘

垃圾支那
大日本係太平洋同美軍用航母隻揪隻果陣 支共仲飲緊奶

支那借香港做白手套，用香港個朵同俄佬買，聲稱攞嚟做賭船
不過俄佬蠢極都知支共買隻船嚟做乜，有乜軍事嘢拆得嘅都全部拆哂

憑架廢鐵上幾架作戰半徑得500KM既廢機?

唔好俾佢返支那

潛艇都廢事跟
你副偈咁嘈

睇錯航海儀炸
自己沉左好難搵人救

Yesterday, December 7,1941. A day that shall live in infamy. United States of America, was suddenly and deliberately attacked, by the naval and air forces of the Empire of Japan搵定Roosevelt 篇speech都得

次次都俾人track到, 只要日韓美台互補得快, 沉硬
怕就怕日韓反應慢

日本反應一定慢

太平洋近赤道太陽夠猛曬d被特別靚
利害了我的國

成件事係
支那真係派呢隻爛船橫越太平洋挑美帝機
點撚知游到太平洋中心冇曬油，然後要求美帝補給
比著你係美軍司令知道咁樣你會笑到乜嘢程度？

日本海海戰

支那雖然係柴油艇, 但都無咁短途掛
渣渣地貨輪都行到大半圈地球

遼寧號出島鏈要跟多一艘奶媽 , 否則會唔夠油返支那

得嗰一艘廢船改裝航母加五隻船仔就想挑機
二戰嗰個珍珠港都打唔贏

頭都爆埋

笑撚死咩，你連遼寧號係買返黎既古董都唔知，就算後個2部起緊既都無核動力呀，核動力係第5部構思，重要講明技術唔夠暫緩左。

慢慢行，同補給船隊唔好隔咁遠囉

得幾架戰機
收皮啦

咁日本都係偷襲姐我覺得中國要打點都會成功打到。不過一個月之內就俾美國平推（南韓日本駐軍朝鮮半島由北韓入侵東北；美軍台海海峽係廈門登陸；南海美軍可以從香港進入北上。青島防線我唔熟，不過正常應該重防。因為青島/天津個個位其實係清朝係叫大沽炮台。無理由兩朝首都一樣，同一個戰略防守要地會無重防。）。中國話哂都世界第二，點都唔至於一下俾人秒殺。

六艘船同時下沉製造人工珊瑚礁，促進海洋生態發展

兩支雄三就沉沒

沖繩本島與宮古島之間
博日本仔兩個基地都唔射飛彈啫

沉落去就入到佢地嗰架係水動樂

其實珍珠港戰役美國係好彩先贏到，當時美軍同日軍嘅艦數差好遠（喺珍珠港），日軍唔係比人炸曬四隻C嘅位，美國當時只可以被逼撒軍，至少要遲多兩三年先可以重返亞洲

珍珠港只係令美國意識到，自己都有份打WWII

wiki寫隻爛船最大續航距離8000海里
就算由日本發現隻船嗰個位直衝去珍珠港都有成4000海里，仲未計航行中途改變航線避開美軍或者惡劣天氣
冇補給就想去珍珠港，就算美軍唔做嘢隻船都返唔到支那

偷襲珍珠港唔係日軍大勝咩
日本除咗潛艇同飛機之外冇損失

又會咁柒

炸左隻尿袋就KO

開打

標準靶艦

美國反攻支那會點plan我就唔清楚，但係支那得嗰一隻賭船就想打珍珠港真係諗多咗二戰嗰陣日軍用咗400隻飛機先擊沈或者重創8艘戰艦(仲要有5艘救得返)，之後日本就拿臨閃人怕俾美軍支援夾擊
珍珠港依家都仲係軍港嚟，支那想打除非用icbm射鳩夏威夷

美國兩棲艦＝其他國家航空母艦

日本當年都幾個航母編隊。

我只知世界大流行下連中東班蛔都要停火
依加邊個開火先一定千夫所指

美國都係得一隻艦坐沉唔再復修，幾隻航母保住，掃走左白宮門口堆左膠，全力開動戰爭機器。

成隻船得兩架飛機。起飛後又好似冇位降落。
冇乜用喎。

同大和號一樣下場

夜晚升降同後勤補給攪掂未

掩眼法嚟 等敵人覺得佢地已經著火就快沉
再突然殺你一個措手不及

利申：睇過吓孫子兵法

點解會咁大煙？慌死敵人睇你唔到？

有無專家講解下？真心想知

班大陸哩係隻船上面打邊爐燒著左條被，你哋就大驚小怪！

大L把

連登仔燈到

大墨魚又出海。。。

帶咗幾多油？🤔

日本唔得閒理
好在有美軍

咁啲中國解放軍咪無得褶被囉

呃鳩啲敵人以為自炒, 支那想咁樣殺出條血路
美軍: 真係好耐無係自己啲船到見過黑煙, 真係好懷念

冷戰技術嘅廢銅爛鐵同21世紀嘅精兵相比
根本就係以卵擊石

其實唔係好彩贏,美國只係單方面比人當沙包咁炸左兩個鐘
只係炸左兩波之後南雲話夠數唔敢再打,怕比人追蹤返轉頭(美國航母無出現過,一陣螳螂捕蟬就)就走左
結果就係珍珠港死唔哂,日本白打
不過偷襲都真係幾靚ge, 話比全世界聽航母有幾好用

會唔會出到去唔夠油翻港口

真，要制海權，航母贏就夠

真，當時班左膠極力阻止主動加入亞洲戰局，不過日本就算真係做到大東亞共榮圈，都威脅唔到美國，要驚都係俄佬驚先